**URL Shortener**

Написан на языке Golang.

*Для корректной работы необходимо запустить команду в папке *

`./ssdb-server ssdb-conf`

Она потребуется как для генерации ключа в параметре `/a` сайта, так и для получения адреса в параметре `/s`.

---

**Использование в браузере**

`http://localhost:8080/a/?url=<имя_адреса>`

Если указано имя адреса, то генерируется восьмизначный код с использованием base62 (все буквы латинского алфавита, заглавные и строчные, и цифры от 0 до 9). Полученный код выводится на страницу браузера.

`http://localhost:8080/s/<код>`

Перенаправляет на указанный в параметре `a/?url=<имя_адреса>` значение адреса `<имя_адреса>` с кодом ответа 302 (`http.StatusFound` пакета `net/http`).